係zentral食雞果幾位

落club係個台上面玩食雞 仲要有男有女 搞到dj 出幾次聲話趕人先肯停 笑死

真係有人入zentral食雞